[經典］古迦究極形態 vs 未確認生命體0號

點解最後變到爛仔交同埋咁血腥
小朋友睇左會唔會唔舒服

Btw 0號真係好撚型

咁撚濛點睇啊

最終形態出得一次真係好唔夠喉

之後agito嘅shining mode都出幾集啦

出得多反而冇乜特別

其實特攝片算唔算動漫

好多出咗終極形態之後就唔好睇
兩三下就殺怪

單單係黑金形態出大技要引隻怪入深山森林先夠膽出呢個設定已經型到核爆

黑色好型

女呢

咁超人同蒙面超人都叫有出過漫畫動畫嘅...

Av都有添

真係好型，拳拳到肉

因為佢兩個設定上能力係一樣，所以只可以打爛仔交分勝負

出返女post算啦

超變身黑目

黑金比0號打到仆街
打到條腰帶爛埋